球證又逼害daddy

條廢柴推甩波搞到我地b仔鏟唔中波都吹12m
應該唔計啦
又逼害！
永遠支持魔連奴